一日未出現令港人信服既執法者，一日就有民間自衛隊

大家話係唔係???

Vigilante

民間自衛隊不會容許黑勢力繼續破壞香港安穩秩序

係

呢個字唔係幾好
似講緊狗多D 因為佢地當咗自己就係法律
勇武手足只係保護平民